我地電莖師依個時勢梗要配返個電莖RGB口罩

老豆唔畀買唉